聽日係咪仲繼續跑馬呀屌你老母！

屌

係咪仲跑呀

聽日仲賭馬既 我屌晒你地老母

唔係話要撐林作呢條友，喺依家大是大非嘅時候見到啲女post埋晒馬場啲飲飲食食相，真係覺得呢班家禽好撚嘔心。

其實馬會會唔會出聲?

希望馬會可以停跑馬一日

實唔會啦

唉 條例通過
馬會都比人搞架喎

要推

馬會根本冇人性，六四都照跑馬，賭少日會死，更何況得死一個。

希望馬會會醒覺

政府講咩暴動真係哂氣
佔領馬會唔比d阿叔賭馬就真係睇到咩叫暴動

唔好玩啦
馬會有得存在都係因為政府法例
你覺得佢會反？

做人要有啲良心
賺錢定良知緊要啲？

聽日唔跑馬d阿叔就真係暴動啦

賭少日馬洗死？

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

想賭少日馬

推